其實AV入面既「一般男女」係咪真係一般男女？

如題，有幾多成係真？

樣衰既女人都係真

肯定唔係

真

搭單:感謝祭個d係咪一定係假?